點解某啲導演拍親電影都蝕錢都有人肯投資

例如Drake Doremus

Equals成本$16,000,000
票房$32,095
Douchebag成本$500,000
票房$18,117
但係依然好多戲拍
仲要部部都有一二線演員參演(Ewan McGregor,Kristen Stewart...)
到底點解會咁？

Equals成本$16,000,000
票房$32,095

洗黑錢